點睇足絲雞貼錯bam圖 所有post已被刪走

佢老死天氣狗d偉論都唔見左

有冇咁撚好笑既事呀

足絲雞係#48

香港航空點解唔推D空姐二手制服絲襪出黎賣

鄦微睇

蓋清都幾勁
之前就肥絲大隻，而家就到足絲雞

傻西以為自己好撚醒，抵bam啦，日日係到屈毛

係咪你舉報？

送佢一程

次次都俾你手刃到

煩膠殺手為民除害

抵啦 逼走何仔

蓋青=連狗funson

天氣仔點算

幫手執骨

入嚟post金剛棒

係咪俾人hack

冇人同佢圍爐

咩圖黎?
po link

肯ban埋天氣狗未

成日啄住我

想睇BAM圖